原來強制大一統就=團結

燒山既策略：
將唔支持自己路線既人（舊客）邊緣化或封殺
要用盡方法，例如反拉布，反暴力，去吸納藍絲（新客）
唔怪得越團結越少人